警隊入面嘅反黑組係咪即係反自己

反黑組既係排除異己組織＿

黑警無過反黑
義士先至係反黑！

《無間道》根本就係寫真電影！

掃黃組夠反自己老母啦！

向太撐警察代表啲咩

撐黑警等於撐自己!

之前唔係有個高級反黑被人拉左, 原來佢串通黑社會咩?

每間公司都有internal audit啦

好撚爽

。